有冇神作動漫推介？

我暫時只係睇過鋼練同死亡筆記係算幾好，有冇啲都係咁好睇甚至超越佢地嘅動漫？

留名有人會講刀劍神域

魔法戰爭都未睇過就褶啦

吸血鬼獵人D
烙印戰士
來自深淵
psycho pass

如果你要係要佳至優作既話就仲有大把

有冇啲真係可以唔拖劇情又涉及人性觀嘅動迷？

咁你覺得最正嘅係邊套？令你睇完心有餘悸，久久不能平服嘅。

Guilty crown

Psycho pass

留名

psycho pass

火之鳥

烙印戰士
各方面都係大師級 就唔洗多講
但記得要睇漫畫

來自深淵呢套講起黎都幾複雜
你睇完可能會有自己既體感
我係覺得佢好微妙咁係咁壓抑既情境底下
都可以好好咁表現出一種向往晴朗天既浪漫情懷
呢個你睇動漫觀感會好啲

排球少年

Eva

少女革命

寄生獸
hunter 蟻王篇
潮與虎
圖書館戰爭
極速攝殺
phycho pass
灰與幻想的格林迦爾
復甦的天空
真相之眼
宇宙兄弟
少年犯罪檔案
死亡遊行
鬼影投手
monster
只有我不存在的世界

hellsing

Clannad
Air
kanon

地球防衛少年
伊里野的天空、UFO的夏天

海貓 漫畫
寒蟬

又引戰
地球防衛少年啱你

迷家

黑獸